有冇fg apply咗英國big 4

讀緊英國u垃圾科 黎緊6月grad
Apply咗audit
有冇朋友都apply 咗英國嘅big 4
大家交流吓

推